В этой задаче мы добавим в shdb возможность делать *natural join*. Джойн позволяет делать `SELECT` сразу из нескольких таблиц, а `natural` означает, что ключом джойна будут выступать атрибуты таблиц с одинаковыми именами.

```
SELECT * FROM left_table, right_table
```

Если пользователь указывает больше одной таблицы, то для совпадающих атрибутов этих таблиц нужно выполнить соединение строк: а именно для каждого множества значений совпадающих атрибутов построить декартово произведение множеств значений по оставшимся атрибутам этих таблиц. В результирующей таблице совпадающие атрибуты должны встречаться только один раз. Вообще говоря порядок атрибутов у результата джойна может быть произвольным, но в тестах берутся сперва все атрибуты левой таблицы, затем те атрибуты правой таблицы, которых не было в левой.

Чтобы поддержать джойн, в алгебру `Gear` нужно добавить оператор `Join`. Подойдёт имплементация, основанная на хеш-таблице в памяти. В качестве хеш-таблицы можно использовать `Hashset` из `rowset.h` и соответствующий аксессор `HashsetAccessor` из `accessor.h`. Обратите внимание, что для поддержки селекта из множества таблиц требуется изменение в синтаксическом дереве `ast.h`: поле `from` узла `Select` вместо строки стало вектором строк.

Вообще говоря ваша имплементация должна поддерживать произвольное количество таблиц. В тестах, для простоты, используются только две таблицы.
